暗黑界健身AV全裸超辣！爆肥20公斤「偶像時期舊照」曝

闖入暗黑界的寫真女星七海緹娜(七海ティナ)，今年27歲的她原本過去以古屋偶像身分出道，隨後轉行當寫真女星，並於同年加入成人AV團體「惠比壽麝香葡萄」，隨後正式從成人界出道成為AV女優，因為迷上健身的關係，身材變得相當健美，甚至還參加健美比賽得獎！近日七海緹娜曝光了自己偶像時舊照，立刻掀起網路一片熱議！

▲七海緹娜是健身級AV女優。（圖／翻攝自tinaaaaa1208推特）

練就一身健美身材的七海緹娜以「肌肉系列」打出知名度，除了上圍相當豐滿外，一身精壯肌肉更讓人過目難忘，到現在還是經常透過健身來訓練自己，也時常參加健身比賽。不過在開始健身前，其實過去七海緹娜在偶像時期的身材，和現在有相當大的落差，幾乎就像是完全不同的人。

▲▼七海緹娜曬出她超勵志的胖妹時期舊照。（圖／翻攝自tinaaaaa1208推特）

在名古屋偶像時期的七海緹娜，無論臉蛋和身材大腿都頗為臃腫，造成五官也不突出，更經常擺出一副厭世眼神，隨後轉行當寫真明星後，也是面臨被嫌胖的問題，因此讓她痛下決心透過運動健身、調整飲食減肥。與過去剛出道時相比，竟整整瘦了20公斤，體態明顯不一樣了外，後來她甚至靠健美肌肉闖出名號。

七海緹娜更於推特曬出自己的健美比賽照，相當樂於享受現在的生活。事實上，先前她曾透露媽媽與家人並不認同她作為一個AV女優的身分，不過仍相當支持她做自己喜歡的事情，讓她忍不住直呼「自己真的很幸福。」

▲▼七海緹娜現在不但瘦了20公斤，更參加健美比賽得獎。（圖／翻攝自tinaaaaa1208推特）

Seed

好痴線

素顏小小恐怖

法官大人

大山婆

佢靚過彩暎

哈啊~

嘰嘰！

日本人真廢